香港咁好, 777都知香港人唔捨得離開香港呢個咁好既地方

香港咁好, 777都知香港人唔捨得離開香港呢個咁好既地方
香港有幾好? 多個榮譽, 唔到你唔服

香港比例, 世界第五

寫字樓租金世界第一

全球最貴牛奶

全球最貴鐵路

最長壽地區

七個世界Number1

生活成本世界number1

勞工權益, 假期又贏

樓價

房屋台：

又引人走

等人平放物業俾你上位

不了